求list rx580

Black Friday 買咗張rx580
ASRock Phantom Gaming Radeon rx580
仲有之前抽獎中咗兩張The Kingston KCP424SS8/8 8GB 260-pin DDR4

想問下巴打
有冇咩list 可以俾我配搭下
如果可以 我想拎去黃金俾人砌
想3000以內砌部打到機嘅電腦

3000
Cpu+底板+Windows都唔撚止

你想砌notebook? sodimm ram黎

認真架？ 好柒

有windows

5000會唔會好啲？

amd 2600 千3
底版600
key自已諗15人仔
ram佢有

火牛非gtr 500火，300
垃圾機箱200
120g ssd 150
1tb hdd 300

260-pin 呀爸打 樣都睇到唔同啦你有係手既話

我以為ddr4係短啲

咁rx580配咩好 budget 5000$